有冇人已經準備好攬炒

屋企得返幾個罩
已經放棄去撲口罩
冇晒就唔撚帶
中咗第一時間去啲食人血饅頭嘅藥房同狗屋攬炒
爛命一條 乜都唔撚驚

ching好淡喎

建議等過咗潛伏期
14日

呢舖攬炒係連命都無喎

早死早超生
來生不做支港人

攬炒都唔識
第一日上連登？

你未見到港共冧檔就想去死？！

唔知等幾耐
已經好攰

留係屋企先我都等緊罩

刷首抽

M巴, 唔好咁諗!
口罩okay重要, 但最緊要係洗手.
可以試下去屈臣氏網排隊, 起碼不用在街上乾企吹風.